同3個女仔行山遇到大群馬騮圍

點算？ 在線求救

有冇蕉
比佢哋食啦

你大我呀.jpg

圖呢

有一盒港女至愛macaron喺手

大叫張大手就夠

咁喺班馬騮面前食晒等佢地死心

有時間上嚟問
即係冇危險啦

對望緊。 佢哋好疊馬

俾馬嬲抓倒或者咬中會破傷風，小心

圖?

殺掉

冇咩事嘅
我個fd上年都係行山比馬騮抓傷
等到第2日打完破傷風針之後
都只係淨係切左前臂
依家都行得走得

攞碌野出來引走班馬騮救班女啦

金剛跟美女戀上

Monkey come monkey fuck

okay. 留低佢哋3個， 我走先

俾張圖睇下對家陣法

圖？

比對奶佢

無圖講經咩
比個環境圖再幫你分析下

擒賊先擒王

用義手忍具 飛標 一下一隻

= Monkey

= 我哋

大叫 猴子猴孫！

除褲俾你下面條蕉班馬騮撚吓
然後叫果3個女仔走先
一定會覺得你好man

身上得一條

懂不懂規矩？

拎個精靈球捉撚左佢先喇

之前我俾馬騮抓傷過屎忽

提住一隻大隻小小既
跟住佢叫救命
佢班同伴就會散

可以放狗

可以可另一隻馬騮打鑊佢地

可以昆佢地附近有香蕉

可以俾架單車佢叫隻馬騮自己走，唔想攪大件事

可以放低一蚊跟機

要切咗個屎忽

出菊花啦
一個可以滿足晒所有馬騮

馬騮只會服從
比自己強嘅首領

喺呢個場合
唯一能夠做
就係同三條女搞嘢
屌到鬼哭狼嚎
佢哋就會服咗你

馬騮話 "咕咕嘰嘰啊哈哈" = 屌你老祖

你夠惡夠自信就得

之前見過個on9大媽喂馬騮

有啲馬騮想搶佢袋野，佢一野叫停仲打落隻馬騮到

跟住30幾隻馬騮當佢山王咁勁乖坐晒係度等野食

痴lun線

人生贏家

認下邊隻係leader, 撩佢單挑, 打低咗佢其他馬騮就會走

係第1行第3、4隻之間突擊
經第3行4、5之間
再係最尾5、6之間突圍破陣

612就黎冇錢啦

一路行好似啲猩猩咁拍心口就得

打贏左個大佬就可以控制佢地

附近有冇樹枝？手上有咩武器

試下慢慢兜過去 睇佢地咩反應先

走

圖都無張我話我同幾十隻外星人對峙緊都得啦

個大媽打完之後
仲成座山咁坐係舊大石度繼續喂馬騮 驚都無驚過 我睇到呆咗

後來又引多五六隻，我即刻行遠啲

我諗動物識睇人個勢，個大媽係真心唔撚驚

創意台
開拖未？

有冇行山杖？

依加對住馬騮梗係要捉住啲馬騮那屌啦，屌三條女把撚咩

比手機佢地玩保命

無架啦
金蟬脫殼
除3保命

請三條女食？

掉咗啲百佳袋啦
仲上連登

無圖 學人出post

好慘 信錯人

直行直過

可能個大媽係馬騮進化。係佢地大王。

雌性馬騮中出
雄性馬騮殺

叫三條女猜包剪揼。
輸咗嘅自我犧牲。自我奉獻俾班馬騮。

其餘三個逃走。

暫時見到最好嘅建議

係咪男人黎！

你朋友算好好彩
我老友中埋毒
而家成日坐唔定
仲成日wowowo

冇圖你話同林奠扑嘢果陣比馬騮圍都得啦

武器武器走 !

個日我見到有哥斯拉添

咪又係一腳踢撚飛佢

收服群馬騮 做佢地首領 班女實當你齊天大聖

兩隻前臂定一隻

扮猩猩就得🦍

我俾碌蕉你含

打贏左，成山馬騮會跟你走

垃圾

正一馬騮屎忽

相呢 屌你

推最肥條女出去餵馬騮

咁你等食人地條蕉都得

幫佢哋含

比馬騮屌完就會放你地走

一張馬騮圖都無
點搞啊

macross先救到你

仲唔除褲俾碌蕉佢含
反正樓豬同三條女行山都預咗除褲啦

你朋友嚟緊會去三星洞旅行
一去就10年

切左幾片？

大聲講粗口

有無切埋右前臂

百佳/惠康袋 佢哋識分

用丫叉射佢咕咕就得

樓主人呢？

哥布林

樓主同班馬騮玩以下遊戲
就可以甩身

🐵🙈🙉🙊